呢排我怨氣好重+事事不順

聽人講呢打100次 好煩 會有好事發生

好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩
好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩好煩

咁樣係咪會趕走d衰運

我都想咁樣就可以冇晒啲煩惱

係 總係無啦啦有好撚多無謂野搞到自己又負債
錢又賺黎賺去得雞碎咁多 問題就不停加

樓豬個名